如果同事好多野講但你又唔想聽

同事好撚多野講
仲要講啲無聊係人都知嘅野
成日都浮雲扮有聽答 嗯 哦 係咩 哈哈
會唔會有好啲嘅解決方法 覺得好煩
試下拉開話題但冇用

如果你話忙緊公事既話呢？

其實我已經擺到明忙緊
一直冇望佢 望住個mon
佢坐我斜對面對住我

傾下計我覺得都ok 但佢一輪咀咁講唔停 又要講啲係人都知嘅野就好煩

有咁既同事不知幾好
可以緩和沉悶既工作氣氛

利申:遇過

有時想睇下手機擺明唔想理佢都要係咁講
好煩

公司有人講野好過冇人講野
試過係冇咩野講既公司返工成班同事得幾個人
可以加埋每日每人除左工事純傾計吹水都唔知有冇20句
無撚聊到

同佢講：不如我地試下玩個遊戲
個遊戲名叫「鬥唔講野」
輸左要請食飯

利申：曾經用過呢個遊戲k.o過同事和朋友
一方面可以俾佢知你覺得佢好煩
另一方面又可以耳根清淨

I know that feel sis
坐我附近既人成日好得閒 成Q日圍堆吹水雞啄唔斷 自己又忙到嘔既時候真係好想媽叉佢地

Just say no